有無人大陸買過GK成品 (龍精石)

一直都睇岩部份GK 但奈何 時間 手工追唔到
咁岩見到龍精石有成品 價錢又同一般figure 差唔多
想問下質素點 想買呢幾隻

兩隻白貞